Kobe 係佢嘅年代實力大約去到邊個level?有冇頭三？

我唔睇藍球，我只係可以講出十個八個球員名，絕對包括佢。

其實佢嘅實力，相比同一代嘅球員，係去到邊？

尼馬level

得分後衛黎講佢個年代第一
all time 就第二
佐敦第一

best of his era

得分後衛all time=拉莫斯
now=TAA

相比同一代肯定係最top la
除左TD 諗唔到有邊個可以同佢平起平座

人都死左啦！尊重下人啦！仲羅黎比

TD勁但太低調, 唔睇籃球嘅人未必識

如果唔計LBJ (當佢後一個時代)

1. 奧尼爾
2. 鄧肯
3. 高比
4. Dirk
5. KG
6. AI
7. Nash
8. Kidd
9. T-Mac
10. Carter

同年代有牌面既就係上面呢堆
實力計Kobe應該大概第三左右

Peace

夾硬比較就Td似施丹
Kb就大哨+碧咸混合

我諗用唔同位置做比較係唔係幾好
每個位置技術層面唔一樣

認同排名 但好多人愛高比係因為佢既精神同打不死態度

內外線已經冇得比啦
你講嘅實力係指1on1定咩
講榮譽嘅話永遠5>3

咁拉莫斯得分能力咁強點解要打後衛？

猜輸

得t-mac有得同佢玩
kobe都講過tmac係佢覺得最難攪既其中一個人
另外係ai

係果個年代佢要得分冇人阻止到

補多句，佢技術最全面，tmac Iverson打天才波，james同而家字母哥一樣仲玩緊坦克車，係kobe無論係footwork同得分技巧都係最全面，仲有佢個爭勝心同態度

史上最強sg
mj>kobe>wade>harden
kobe同年代的t mac出名一輪遊

Duncan係勁，但比個人影響力真係唔夠高比

足球界既連加特咁上下

邊個3啊 oneal 4 td都5喎

ai kobe tmac應該就top3
當然奧尼爾亦係無解既存在

得罪講句 t-Mac 天份波 得分手段係多

但係高比個d第2/第3時間落地再入個d波真係睇到嘩嘩聲

仲有Mamba mentality

後衛就一定頭3
一條友carry一隊

咁你又唔好亂吹
AI undersize要得分d crossover技巧唔講得笑

作為一個刺撚 都想煲番以前高比d波

你諗下高比個陣era ginobili 被譽為打波技巧最好睇 最撚clutch 個期最好波ge歐洲球員 佢ge外號都只係白色高比

你可想而知高比幾撚屈

ai果陣出名唔練波，又成日臨開波先到場

無webber唔怪得官方要保送湖人去打final

Nba all time top 10, all time sg number 2. 足球大哨地位

kobe=牙朗
佢未必係最勁
但佢一定係最勤力
最有personality個個
最有代表性
最能夠代表一個時代既球員

Ai同tmac好多時靠隊友先入到play off
相反kobe真係一個人帶起成隊

TD > Kobe

同意

冇連霸
始終冇得比

唔同意
無皇朝

其實kobe都一樣，佢自己帶隊果季連playoff都入唔到

打劫gasol

唔同意 無聽過球員當鄧肯係偶像同目標

共占咪3

笑撚到GAPGAP聲
鳩比FANS鳩吹到咁真係唔面紅

強姦犯黎講，佢算高手中嘅高高手

其實nba一條友帶隊波殺入po
ai lbj magic
三人 係我眼中
ai 失敗
lbj意識到根本冇可能 去玩巨頭
magic 成功

中意magic tmac多啲無幾耐就大傷收皮

可以同吾皇比

其實睇好多排top10都係有Duncan冇kobe
不過影響力又另計

Magic 都叫一條友... 有真歷史第一人渣巴已經玩曬啦

其實Duncan最多都係=Kobe, 點會>Kobe？
Duncan 一直以黎隊波都keep 住靚陣，仲有popo帶隊，所以keep到高勝率
Kobe就大起大跌，身涯初期有O’Neal ,全盛時期單核，中後期有家嫂，同Nash Howard 組完老人隊之後就身邊無哂勁人
唔係好明點解成日話Duncan >Kobe, 影響力Kobe更加贏9條街

有Mamba mentality既TMAC
究竟會有幾恐佈

提早退休，依家坐緊輪椅

AI唔算失敗啦
00-01 PLAYOFF
係唯一一隊贏過LAKERS

fyi ginobili 阿根廷人
parker先係法國人

屌
果年AI得個莫湯寶入final打有O’Neal, Fox, Fisher, Kobe既湖人

唔睇波既都好少會識鄧肯，但高比連我唔媽唔睇運動野既都知係邊個

樓主講實力，唔係名氣

一講佢就諗起35秒13分

呢樣真
實力同影響力鄧肯真係爭一級

第一場仲要偷到雞

喺籃球地帶睇兩個po就當自己好撚識野

足球撚想問下
計數據, 個人同埋球隊榮譽
Kobe大概咩LEVEL

實力大家唔同位可以點比
比2k rating?

施丹都算出位
td可能係小白嗰種

TD都多大獎，小白冇乜

T-mac 唔傷勁過kobe啦ai 輸隊友啫

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

講名氣nick young勁好多

疤狗都多呀
td都係2次mvp 3次fmvp

但球會個順位係美斯沙維小白
TD真基石5冠, manu係小白個位啦(髮型似)

實力應該係kobe > duncan
kobe單天保至尊都得,但鄧肯傷左之後唔太得

Legendary

林書豪去到Kobe lv未

歷史第二SG 第一係MJ
咁你覺得佢去到邊個level

Ray gun

wade唔計名氣係勁過高比

睇開波都知 淨係唔洗球權 冇屌隊友 已經好好用

唔好on9啦
佢係勁 唔好講到佢係神
pp總決賽咪封死過高比
大家頂尖對決
55波炸
你當真理廢嫁咩

nba係商業機構

簡球員緊係個個td先啦

賣廣告就kb

td冇性格點造神

高比痴冠大城市你唔提？

高比真係好組巨頭feel
近20年 得司機wade帶班廢老贏

鄧肯d隊友係執行戰術超高同多變化

個人能力邊夠加素 拜林 果d勁

鄧肯勁在牌面差過人都用戰術贏到

td係高路斯 另類神人不過唔出名

同lbj 上季一樣帶唔到隊入playoff

司機wade真係服 成班老野 都帶到拎冠

咪玩。。。td歷史第一大前鋒，klose算吧啦

Robinson 真路比利 Parker Kawhi 個人能力點會唔勁
拜林係11年個季先真係開始勁，反而Odom Artest個時係有啲料到

你睇返TD同佢哋夾嗰陣佢哋咩數據先

Robinson 真路比利 Parker同年代講同位置勁人 好少人會提佢地喎
你睇呢個post都冇人提

世界杯拎晒1234點會唔神
美斯c朗都係等緊一次冠
再加破朗拿度入球記錄

2012-2013算唔算

不過真係佩服馬刺既戰術

小花 C7，乜獎都拎哂

你街邊是但問一個, 有邊個未聽過kobe

Kobe81分單場世界第二

佢3個好識玩 一d花技巧野都冇

同pp kg ray一樣

唔要球權唔要型 贏波就得

03年鄧肯冇記錯係史上winshare最高fmvp,kobe兩年fmvp winshare都同gasol接近喎

但點會弱過家嫂 拜林

刷分 起手成4x次加 垃圾時間唔肯比人換

其實好樣衰

果陣著重內線 隊隊都想要加素拜林
柏加真路一樣冇人關注

duncan 勁d
有奧運銅牌

鄧肯實力點會差KOBE一級呀屌
99年新人第二年即刻Champ, fmvp, 完全屈撚咗機
kobe同奧尼爾兩個加埋所以先屈到鄧肯
仲要最大原因係嗰期奧尼爾真係太堅, 屈撚哂全世界
之後鄧肯03年又單核champ
05年對衛冕活塞, 又champ, 07年又champ
kobe要等到09年gasol癲峰先再champ

Kobe打波好華麗 佢射籃啲線條 fade away 反手上籃都好撚靚

鄧肯柏加真路真係完全唔獨食 冇人想上位咁
打拆檔 唔得再來過
好少同人單對單

lbj先係呀朗喎。。。

有控球權係身份同實力既象徵，換人教練決定，你能夠大過教練就係權力，有權就要有實力

Robinson就算比人rodman唱唔夠打要包夾大夢,
就算老左要個新仔carry, 起碼都係mvp級雙塔呀大哥...

咪9up
個場係追分反cup
大把3節50幾60分收工

Magic?

關咩事？柏加真路當年唔係明星級球員？ 當年我睇波佢兩個打到曉飛咁，有幾多個跟到佢地腳步？

唔係想幫球隊贏波囉 佢獨食都出晒名

第4節尾仲上場刷喎

講實力 單場81分 兩屆得分王 總得分第四
9次防守一隊
講成就 5次總冠軍 其中一次三連霸
2次fmvp 1次mvp
都公認係歷史第二分衛
咁都有得嘈

計成就 佢個代咪得奧尼爾同鄧肯可以平起平座

應該咁講 我意思單人之力真係拎唔到戒指
ai已經係最接近 仲要係一個後衛拉四條行行企企

佢地打檔拆 邊忽明星 樓主個表 同位都幾個起佢之上
單打真係唔勁
勁在配合 冇貪功

司機咪得 對住3巨頭都冇人估到咁都反勝到

對位已經輸晒 係上左身個個點射都有

Lead 10幾分點收佢

TD大傷前 Parker manu未成熟個時 佢都好多補籃單打 不過後期膝頭哥傷完 減左重 就真係團隊打法多

你否認唔到同駁唔到實力，咁又點都係贏5次總冠軍樓主問實力幾多

痴oneal冠都係事實

計含金高比果d冠完全唔入流

大城市組巨頭

球隊第二人都痴冠軍，其他人垃圾黎？

死後變第1

係本身球隊風格

Manu Ginóbili
2× NBA All-Star (2005, 2011)

Tony Parker
6× NBA All-Star (2006, 2007, 2009, 2012–2014)

一個阿根廷最強球員，單核贏美國隊拎奧運金牌，一個法國跑車，第一次聽有人話佢地唔係球星，精彩

施丹朗拿度美斯C朗級數

反而平時有班吹到manu勁過harden

唔合作2個都無冠軍係事實，所以你事實唔中立，痴冠軍叫Durant 有無都可以有冠軍，ok組缺一不可，kobe有實力都係事實，你駁唔到實力就啫你屈服

唔係fmvp就=痴冠，講到好似乜都唔做坐板櫈就有冠軍咁

唔通Oneal 包冠軍咩...
kobe係一個傳奇
連MJ 都認定佢能力
James 都未必有嘅地位 （應該未必得 即使我係潮人迷 都唔覺有可能）

唔係一個傳奇 每場都24/8秒 犯規 紀念佢
唔到一個小球迷質疑佢嘅地位

班撚樣識西波咩
鄧肯差kobe至小一班公認架啦
仲拗

佢弱智同中國人一樣唔認輸同事實

計地位lbj一定過左Kobe

係上面有條柒頭話kobe高鄧肯一班波所以先嘈啫
事實大家都五冠
但鄧肯2mvp 3fmvp, 而kobe 1mvp, 2fmvp
高下立見
不過馬刺同鄧肯本身低調,打法又唔吸fans啫

而家kobe咁死法除時過埋mj做nba第一人
之前mj老pat pat班人先係咁吹捧mj 1 kobe 2
講能力講影響力，kobe一早係史上第一人啦

地位係
影響力隨住kobe早死
就應該唔係

司機都唔係一人之力啦
身邊球員唔差架...

連登真係好奇怪
明明美斯史上最強，但總有班人出黎踩扮識波
而家到kobe
好on9

姐係得個名

咪玩啦
同樣都係5冠
Duncan 2mvp 3fmvp
Kobe 1mvp 2fmvp
同位置計
Duncan史上第一大前鋒
Koce史上第二得分後位
計歷史排名duncan穩入all time top10,kobe top 10守龍門
你話兩個同級都算（我覺得Duncan高半班）
Kope高Duncan一級係絕對冇可能

講個人數據就唔係馬刺人啦TD既勁睇數據都唔係好睇得出啦

LBJ數據超咗
但效力一個球隊 果種拼搏 一定唔係
LBJ始終係要靠巨頭組成
但佢係球員間吸引力係好大

老年來喎

尼馬呢d邊有資格比，計實力同影響力點睇都係籃球界呀朗/美斯

冠軍數超左未

計冠軍數荷利超Kobe

KOBE 係一個好勁既得分手
但佢生涯剩係拎得一次MVP
係佢生涯初期 聯盟有人勁過佢
係佢生涯高峰個陣 亦都好快有人勁過佢
但佢長時間都係最勁個頭5個

Duncan 的確傳奇級
佢冇Kobe咁多曝光話題
Kobe到退休最後一場都打出60分（雖然jazz有啲放水 對位球員仲要著住Kobe 簽名鞋）

Kobe最大問題係打法唔高效
所以高階數據永遠排唔到去前列
唯一一次mvp都係同CP3叮噹馬頭
兩次fmvp又係勉強壓到gasol

只可以講佢既時代太多勁人,每人只係拎過1-2次，強如o’neal咪又係得一次，鄧肯2次

Shaq

好睇唔好食咪就係高比果d打法

佢癲瘋個幾年隊友真係太廢，球隊戰績太差加上得罪媒體先做唔到mvp，論個人能力至少可以係Nash 手上拎翻一個mvp走先

我指數據 係生涯數據 命中率 得分 呢啲 係幾靚
係球員間 球員都覺得同lbj打係一種吸引力 同kobe打都係夢想 但lbj打法令球員舒服

對比而家，個陣d人星味真係出好多

MJ = 學友
Kobe = Eason

唱功一定學友好d
但Eason 就係我地個代既歌神

字母哥Curry kd 一樣好有星味

影響力唔洗死都係Kobe 勁啲
以前打街場好多人都想做Kobe但無人會想做LBJ,動作太柒又鐘意插水

未有 curry 打小球 射三分

以前冇人講咩高唔高效 有三成幾三分已經夠用
Kobe AI PP KG t-mac 都唔講高唔高效
防守就防守 唔要求你有三分
Chuck Hayes 呢啲防守大師唔學三分係呢個時代真係收得皮

班友仲吹kobe 係nba造王，根本好多野kobe自己爭取返黎
相反mj就真係nba造出黎，尤其感冒打完訓低果次，假到

唔同時代姐，MJ->Kobe->奶共James

又唔好講到kobe冇靚陣都打到入final咁

Kobe比Duncan 有影響力只係因為佢打sg, 而呢個世界矮仔多，所以打guard 易包裝易出頭。

講鬥心，帶傷上陣Duncan唔會比Kobe差。
只係好多人將自己代入同位置打法到搵偶像，而Kobe marketing包裝得靚姐。

你估真係有人日日凌晨4點起身練波練到球隊上午操練，下午再操，有時加埋夜晚比賽咩。佢未操到變神之前變左人干先啦

先唔講能力
果個年代d星味真係好屈機

kobe係佢年代/all time都係頂級架啦,只係頂級入面又有唔少人

呢個比喻最貼切

咁佢又真係唔洗造都係第一人
我自己感冒就暈舵舵行都唔係好行得到，所以一直唔明點解dirk同mj仲可以打比賽，有無ching試過感冒打波

但依家d星同以前d星比,個標準好似低左好多

唔關三分事
只要一講高階數據就永遠唔會有kobe份
唔似MJ同LBJ,係全方位屈哂所有高階

d人成日覺得自己年代d人勁d者

可能個期風格問題啦
以前個種好hardcore,得個分都要比條命出去個種打法真係好正

同埋有時你鐘意1個球星,你睇得多自然都知佢係聯盟入面係去到邊啦
洗咩問人佢既實力去到邊,有無頭3

其實各有各harden 得分勁好多，但Manu 玩食腦同team work, 2個技巧相似但打法唔同

不過kobe真係幾特別,sg黎講佢都算打好多low post

其實我好想睇harden係kobe年代會打成點

佢個年代sg係打mid range 到low post多

個個都比mj影響左覺得sg去打 mid range 到low post命中率高同難防

t-mac 天生條腰就有問題

邊會淨係得天賦就打到nba

實力同wade同級

講起依樣 我第1時間諗起mj,tm同kobe

實力係SG 入邊同t-mac 不相伯仲
題外話馬刺首冠係TD帶住個老年Robinson 同magic 首冠情況差唔多

第一

三夾以內 皆是空檔

wade其實好撚勁但佢有d layup真係好撚核突

oneal同t-mac兩個真係天份型但oneal有埋健康身體

做大佬既mvp級同2, 3佬既all star已經冇得討論
即係westbrook再廢再垃圾都好, klay打得再穩再多rings
都好難話兩個人係同一tier

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

有無人知08個時有個pg叫roy?

Foj 無ad係西岸帶隊都入唔到po

好睇既得kobe同ai

看到的是火

都話唔計名氣 好多樣野都勁過高比
係輸冇3分能力
好似係封波最多後衛 同占士都夾到

條友on9無睇波
第3節先岩岩平到,果場重要成隊食撚左屎咁
第4節比膠比打殘左,對面都無心打定點
條傻西以為見到81分就係刷分
如果佢係刷, 佢62分果場刷就一定得
果場佢勁好手感

唔認同
Nash可以將太陽由尾打上頂, upgrade d隊友
講個人能力, 身體條件, 防守佢就屎者
咁講curry都行開, 應該mvp比晒lbj

有冇受傷揀左手張相？

td始終係主角級，klose配角
klose應該同ray allen差唔多

高比命中其實好撚低

命中率

咁講啦，lbj係一部得分機器，我深信佢到退休會破好多nba紀錄。但我地呢啲睇mj打波大嘅一代，會比較欣賞kb嗰種優美嘅資勢

高比d命中率起名人堂中都係好低果d

又係打鐵王冇得唔認

說好不提......

最鐘意佢笑9個球證

SG?

BRANDON ROY

傷左腳啦

唔記得啦,我無實質睇過佢1場波,但係無意間睇過佢有段highlight就覺得佢好有潛質做超級星

籃球黑洞，打鐵王

佢係勁，佢係唯一一個可以copy 到jordan 8成嘅人
但係佢比起其他super star佢天賦真係冇乜
所以佢一心集各家大成
你見佢冇乜自己signature move

佢d foot work你宜家睇nba冇架喇
宜家最興就係坦克車drive in
真係睇一個少一個

PG黎喎

令隊友變強嘅能力 TD>KB
強行Carry隊友嘅能力 KB>TD

下面個段真
foot work係好好睇既1件事 依家竟然無埋

失傳嫁啦

kobe實力就一定唔係最勁架啦 但佢個種自律,認真就真係冠絕聯盟架啦我未聽過有人持續性既早起身訓練係早得過佢

咁高大做SG?

係 一打low post就好似睇戲咁focus左落1,2個人到,睇到好入神

唔認同
佢冇super star天賦就唔會高中生即打nba都係lottery pick揀中
佢身體條件一樣超班, 力同靈敏混合, 係手size差d
即係c朗一樣比人吹努力家, 但當年winning一早當佢妖人好扭得
不過兩個人後天超勤力先有天賦唔夠既錯覺

高比勁就勁左攻守一體，九次防守一隊，lbj都係得五次

又主攻又勤力守所以先屈機，呢啲都係harden,tmac,vc,ai 呢啲比唔上的

jordan 更神左佢係得分王又可以係dpoy，主宰成個聯盟

佢而家唔係度
隨時做nba第一人

Shooting guard means Shot and guard

打鐵王命中得44%都可以吹捧占士成50%

唔緊要既 總有人識自己睇返highlight判斷到出黎
正如講c位邊個最勁 依家個個淨係講oneal一樣

同年代SG同kobe同級竟然講到係冇mvp既wade同tmac
係咪熱火果時先睇波？

同位黎講 best of his era
如果唔同位都要計埋 duncan oneil實力好似高少少
但名氣都係kobe高
利申 ai fans

其實我一直覺得tmac同kobe同級,但只限於成長到傷之前既tmac,而tmac天份明顯高過kobe既時候,大家對tmac既期待又高好多,所以成日會有人話tmac勁過kobe

Paul Pierce 08年真係著哂火

無得唔同位都計

有無個段highlight睇返

睇埋防守其實Tmac同kobe又係無得比

拉莫斯得分能力係計打擊點數

Curry mvp個2年幾撚癲Foj就真係要行開

現代籃球計
同年代同位Kobe>AI=Wade>Tmac
唔同年代計Kobe永遠最高都係得第2
但Oneal唔同年代係C位絕對有能力做第1

要講既咪真係牙朗
五個冠軍同五個歐聯差唔多

Magic成隊都勁。。

頭兩三年佢d stat
佢一開始出名都係佢高中入nba,贏到入樽王同埋佢場上左飛右飛嘅表現，湖人成績唔算特別亮麗，後場仲要有eddie jones同van excel分薄佢上場時間
之後又有shaq carry
當年黎講佢比到盡都係all star級
但係你會見到佢換24號，大傷幾次之後個打法，已經係成個jordan第二次tri-peat咁款，再加埋d冇解三分
只係衰冇隊友幫手，你試下今年隻猴去返當年，就唔駛日日俾kobe屌啦

對返topic
佢嘅atheleticism喺當年黎講緊係算勁
但係喺呢個年頭黎講真係好一般
以20歲黎講，淨係luka doncic skill set都一定勁過佢
lbj, blake grffin, zion willianson呢d同kobe比直頭係怪獸級，但係暫時都係得lbj可以超越到kobe, doncic如果唔出事大傷keep住咁應該都得
由96年睇到16年，你冇乜點見過邊個球員係勁足20年而又見佢一路打法慢慢變咁樣carry隊波

呢d真係要靠心態同努力，好似d rose咁返晒黎我都睇到勁開心，呢d真係勁少人做到

點解高比進攻咁勁做後衛

有名你叫真理
有場打到高比黑晒面
08打爆占士
不過佢好寸笑wade有oneal lbj做隊友

成撚日吹奏普帥，冇強將咪又係垃圾，美國隊，宜家隊馬刺。。。咪又係屎

屌，好撚懷念

呢場真係好睇到癲，有時都會youtube搵返出黎睇
同埋兩次bulls vs jazz 成個final series

總好過上年打到一半半隊starter收皮可以提早收工
又或者gsw vs cav咁，打到第四節輸十幾分放軟晒手腳

高比用1個暑假練左手
用好多時間研究mj嘅射術同進攻
所以kobe同mj嘅fade away係9成似
要知道mj嘅fade away有幾勁 學到4成都已經拎好多分

純實力...頭3一定有....講影響力同受歡迎情況...無容置疑...力壓當期所有球星

如果AI真係有隊友靠下 有O’Neal級既話就唔會做冇冕之王啦
Tmac有yao都首輪就真係冇得兜

係唔係01年 final?
4:1贏76人奪冠？
時間唔知有冇錯

細個打波群開籃球總會嗰班人
tmac黎香港嗰陣我有幸同到佢打3on3

4:1羸76人....
當年湖人勁到爆....全勝的成績入總決賽...
然後休息左好耐等對面打完....最後第一場輕敵(?)或未有狀態輸左...
不過最後都連取4場拎冠

係
第一場76人贏
仲要有經典iverson steps over tyronn lue

其實就鍾意AI Tmac多啲
Tmac有yao Ming
AI就part過安東尼
但都冇乜火花 打法問題
2個都係自己搞掂嘅類型

Kobe勁就勁在 自己搞掂又得 又可以發揮到隊波嘅各隊員嘅潛能
不過侯活果啲就算鳩數啦.

Fake到佢p哂k 間中都有上youtube J下
戰神依個朵唔係流

一早吹佢接班啦
98成班fans夾硬谷佢入all star決戰mj, 做最後生all star
之後塞住既eddie jones果斷trade走埋, eddie jones之後都3陣料
如果當kobe all star lv唔使搞咁多野

當時未完成品個下限可以好低咁解

頭3agr
第4個係咩事..？

以前睇啲外國分析話Kobe 呢種90年代既單打打法去到千禧年代會好蝕章， 主要原因因為nba 取消咗非法防守同埋好多隊波轉咗做zone def, 所以佢往往去到playoff 同 final 對住高強度夾擊防守就冇咩辦法變撚咗鳩射。

相反PP 呢啲本身身體條件好又擅長射三分既鋒線球員就會發揮得更好， 亦都可以話加陣啲全能型鋒線球員既先驅

咁簡單黎講只可以講
00-12年all time黎講佢最勁

但年年都有個別唔同人彈出黎威一年半載咁囉

有無D兩代都有睇波既人比D中立既意見？

要數頭幾名sg冇Ray gun

Harden做緊既野你10年後睇返會覺得劃時代
Mvp*1 mvp 第2 *3
得分王, 助攻王, iso step back 3, 3分20中1既出手
西決自己帶隊入過2次, 力戰KD勇2次僅敗
不過佢外線防守below average係難搞d

始終無冠既話
歷史地位可以唔洗討論住
同埋佢帶隊連總決賽地板都未掂過

滑翔機, Ai, tmac都一定前過ray gun

要數raygun都未輪到Harden啦

睇你個冠點計
Drexler, Ray Allen, Klay都有
但唔係好似前面3個咁拎

Penny Hardaway, Grant Hill, Tim Hardaway, Eddie Jones, Van Exel, Allan Houston, Sprewell

全部好撚懷念

體毛撚都有資格排第四

Melo能力同歷史地位同果兩個真正中鋒比車尾燈都見唔到
Kobe成就爭議都係得3個位可以拗
1. 5冠但2FMVP
2. 晚年太獨食
3. 組巨頭隊竟然失敗收場
不過依d位已經去到同歷史tier1之間既比較
同同年代其他人黎計係超班

所以歷史地位咪備受質疑
如果唔係john stockton 歷史地位會淪落到咁後...

生涯44%命中加打鐵係事實

會唔會過份咗d
Harden係MVP
準備三連得分王，一屆助攻王
ray gun點比

竟然冇人提起penny...

佢啲助攻... 係超強觀察力 同 實而不華
Jason william嘅助攻係觀賞度高但埸均TO都好高

Stockton唔低喎
佢高過比立斯同微笑刺客啦
馬龍就慘既

mvp年年唔同

最多3分紀錄就得一個

你覺得邊樣好jd啦

你睇下啲美媒/ESPN
成日將curry cp3 個啲排得前過佢

Penny 加 oneal嘅magic 好撚懷念

得罪講句
就算stockton歷史助攻紀錄同偷波紀錄無人能破一樣比人睇唔起
何況ray gun個好快會被curry打破既三分數紀錄...

大家要睇埋命中

好多係獨食拎分

命中好低

仲要係Keep左十幾年先係重點
一兩年勁係好難有歷史地位

馬龍
根本宜家冇人知佢有幾勁所以冇人識佢咁

傷左之後就冇啦

我打2k my career 係magic 1號都係因為佢

ray仲有2冠
curry星散後又重傷
要快手搵星去勇士
如果唔係變魚腩

刺客一定高過stockton
兩個大佬冠軍
比條毛

Cp3一樣冇冠
Curry之前假膠吹到過mj, 又係劃時代球員
排magic之後我覺得ok
大O唔知, 咁多年前鬼識

當年係唔明佢點解咁q大隻但係pick and pop咁q準
但係罰球又要念完經先射😂

你知唔知點解高比得分咁勁都要打後衛呀？

一個好撚勁嘅大前 郵差馬龍 得分好似派信咁
但 時也命也 同時代有一個MJ

痴撚線 估唔到屍骨未寒己經有人要討論kobe地位
根本唔洗講一定係mj第一kobe第二

依條友我發覺世界大戰多數冇人吹
慘過kidd同nash

你好似掉轉咗講

所以先話Kobe 生涯大起大跌唔似TD咁係馬刺keep到靚陣一路keep到勝率

而我又唔認同易唔易包裝，只係duncan 低調既性格同打法問題，打PG都可以好似Garnett AD咁好高調好出位架

渣巴呢？

純粹因為佢得罪過MJ同Magic
所以美帝嗰邊瘋狂比人underrate佢個歷史地位
但用腦諗都知，八十年代尾打敗哂Magic，Bird同MJ既人，點可能排咁低

勁到on99

啲人認到樣，但唔知佢喺乜水，淨係知佢係黑人問號

仲有人識jw

Ai 同kobe我都好鐘意,但認真00-01年如果兩個調隊 當年kobe打法未好成熟,得分能力又未去到ai咁屈, 帶住果隊76人應該好快收皮 而ai搭oneal再加上當時湖人d綠葉基本上cham冇懸念.

但公道講 ai係天份好高，得分能力好強，但性格影響命運，孤高加上冇kobe咁勤力 （佢尋日po悼念kobe果段文都有提過 佢rookie果年去湖人作客，同kobe食完飯 kobe問佢去邊 佢答去夜場 而kobe話去gym..) 係之後5-6年兩個ge效率開始見到分野,上面有人提到如果t-mac有黑曼巴精神會無敵, ai何嘗又唔係, 如果佢努力keep住自己,對自我保持狀態果種執著有kobe咁 ,晚年未致於冇隊要起碼都痴到d巨頭衝冠...呢個原素正正成就kobe.

回返樓主，當年點解nba咁吸引就因為做到每粒星都有自己style 4大分衛 oneal TD KG 等等. 你係果個年代係會想場場睇，個個都鐘意，就好似東邪西毒南帝北丐，唔會分到明顯高下。

講講下 真係好掛住Kobe 同以前ge時光

講真換隊如果論好難講
Irving換okc, 包佢帶到抽波仔
Westbrook拍lbj, 又變左守死佢攬炒

正經d講換個lillard比佢, 又係咪咁簡單話一樣得呢
Lbj換做kd下季就有得睇啦

條友真係唔識架喎
AI果年d隊友廢到
靠戰神AI carry
勁到我做佢隊友都可以直入final

講真 勤力嘅球員好難屌佢
Kobe c朗呢啲 屌 夜媽媽去做gym 自己加操 點解你有天份但冇去約束自己
不過kobe咁樣走 真係唉... 諗住佢教吓班細嘅打波

你講到好好

Tmac AI 真係浪費咗自己 擺明係籃球天份極高
AI唔操都有4屈得分王 如果肯操 真係唔知勁成點

你講得*好好

小白無咩？

T-Mac先天性脊椎側彎
根本佢入到NBA已經係奇蹟
好多時唔係佢唔努力
佢根本唔可以咁努力

脊椎側彎是指脊椎離開中心線向兩側偏曲。會導致脊柱變形，肩背不平，長短腿。同時也會導致背部，腰部疼痛，嚴重者甚至會出現神經受損，肢體感覺障礙，下肢麻木等症狀。

究竟幾多唔睇波既人出黎吹奏 睇到都尷尬 刺撚連gino係邊個國家都唔知

牙朗好7啵

打嗰陣還好 可能因為係啲小感冒
但係打完頭暈頭痛想嘔咩都一齊嚟
好似啱啱透支完身體陣間還咁樣

每一個時代只揀一個代表人物嘅話
90-00 mj
00-10 kobe
10-20 lbj

念經唔講都唔記得

兩個傷晒反而次輪同湖人打到搶七

我諗條傻L係唔知阿根廷係咩洲啫

鳩比唔係大foj 好多

歐洲步咁勁仲唔係歐洲人？

真 kobe 其中被人認為同mj既最大分別就係帶隊能力。

有hand check harden收得皮啦，邊有咁多罰波佢射

dwade同埋harden都係歐洲人 好似係

PF

白人就係歐洲人 黑就非洲人

其實kobe 帶隊都唔差，你睇佢d 隊友基本上離開左湖之後基本上沉到唔見哂

No.1

技術層面黎講Ginóbili 係比較獨特，某啲方面真係強過所有SG
我成日覺得馬刺體系限制左佢個人數據佢係第二隊絕對做到大佬角色
Btw

字母哥咁撚黑反而真係歐洲人

湖人冇高比亦都未必三連霸
一生人當中亦都同人比較比人質疑
識打籃球既人就知佢係最強
佢既footwork fade-away
如果佢等波用one motion 佢可以做到咁多tough shot?

佢完美既籃球技術，你地拎佢同人比？冇野下話

唔係
foj=美斯 都係天賦型球員 天之驕子 被視為第一人 個人獎項無數 但團隊獎項近年比較失色

kobe似朗 都係靠後天努力為主 天賦真係唔夠 靠努力搭救 唔係話foj同花唔努力 但佢哋天份同努力個比率會平衡D 努力型球員嘅天份真係佔得唔高 當然你話刻苦精神都叫天份就冇嘢講啦

Nba 痴線佬

打得入nba唔會冇天份 但呢d都係相對
kobe天份係咁勁就唔會得十幾pick先中
又唔係好似mpj embiid咁有大傷先跌位
foj呢d就真係天之驕子 一出道已經係聯盟話題

呢個真係兩睇，而家大數據年代講求效率，比起footwork,move skill, 更著重球員走位，catch and shoot, set pick,做戰術。當然我都覺得，kobe ,one on one 甚至two 更好睇。 只可以話唔同年代有唔同技術要求。而現今單打極致係jh, 一定無kobe咁好睇,但效能一流，仲有拉spacing,效果。

其實popo擺過佢上正選，但發現效果一般，最後發現最強位置係第六人。咁老實講，𠹹時有顛峰parker同td,係第二梯隊佢有更多球權可能發揮更好。而現代nba對正，副選能力差異開始模糊。因為發現，就算你有all star正選，後備廢都camp唔到。

以前冇高中生guard打過, 正常都唔敢搏
Lbj之前所有最年輕紀錄都係佢既
點會唔當佢潛力係superstar, 由其後mj年代

如果真係當佢superstar
就唔會比人trade 啦
你睇返kobe體能數據
基本上只係中上

Kcp 都做starter

唔洗咁計戰鬥力啦
講名氣, 高比邊個唔識, 唔睇藍球既都識
同佐敦一樣

最後一擊冇野安心得過交個波俾Kobe

我覺得有d關兩隊波事
馬刺單數年拎冠唔係連霸,所以講起00-10王朝通常諗起湖人先
同埋禪師時期嘅三角戰術一定要有星先run到,pop套戰術就全民皆兵,咁焦點一定落喺有星嗰隊

師兄你係咪玩野
蜂係代lakers draft佢架咋, jerry west一早睇中
你睇返kobe同mj對比, kobe體能緊係差半班
但mj係神, 同埋mj 打埋ncaa champ咪又係3rd pick
doncic歐洲佬3rd pick仲要比hawks trade down
咁唔係kobe 因為17歲跌落13就話佢先天唔得

再講, kobe初出道已經叫緊小飛俠贏slam dunk
係未養熟易bust者

大逆不道 你地當國寶姚明冇到？

need to add weight

你都on撚9

係同一隊打左20年波 拎左5次總冠軍 都唔撚係想幫隊波贏波 你條盲反撚死撚開la

呢個都關大小城市既差異，la係大城市，湖人歷史加上地理環境導致佢係全nba全國直播率最高既球隊。加上大量明星fans,以致laker球員注目度高過其他隊。你諗下早2年嗰班young core 如果係波特蘭，WFC? 當然可能佢哋養得起。咁諗番轉頭，Kobe 可以係laker咁既培養水平下出到頭都幾好彩。
仲有其實popo戰術都要靠星run既。

Euro step始祖

Kobe未入nba已被視為jordan接班人啦
係當時年紀太細，好似美斯初出道咁

心態好重要 明明係star
但甘願聽波波講 做第六人 帶起隊bench
勁人一個

其實好多人有錯覺popo 唔洗靠星係因為佢哋唔記得咗TD係all time no1 PF. 近年真係唔太靠星而camp到我只諗到04活塞。

jerry west眼光係唔錯。交易操盤都一流。

佢冇讀u就入咗nba

好遺憾冇6冠 我知佢勁想拎 証明自己可以同mj同級

mj前面嗰個係oj喎...
高佬年代draft輸俾個歷史級center冇計啦
之後後場年代亦都係佢打出黎
所以叫做神係當之無愧

為champ放棄個人榮譽, Manu is underrated

SG歴史頭三 全部就頭十應該要有

頭2啦

岩 mj&kobe

Duncan 03年強行 carry 廢老上將奪冠哦
至於 Parker manu 應該冇人估到變 all Star

Parker,同manu 明顯係功能性特化既球員，你拆開佢哋都唔會係強隊核心。Ducan 就由一入nba直到交捧比可愛都係球隊核心。個人見解TD幾乎可以同任何球員合拍(唔計on9嗰啲 如JR Smith)，萬用程度歷史級

All time SG 第一 MJ 第二就Kobe
唔計位置都一定有頭五

實力係佢年代top 1都有喇
如果籃球無左傳波依樣野佢有機top 1添
佢每個攻勢無波都起碼2個人夾住佢，佢係堅持唔傳，係會入波

你睇返lbj依家， 1on1佢都係無敵咁濟，但無人會夾佢，因為佢會傳波

Kobe係好特別既例子，佢每個得分都比其他人難好多，但佢係堅持唔傳

生涯場均超過5個助攻

吹大左

影響力差十幾級

痴線，咁叫55波，你睇下兩隊對pp 同kobe既防守態度先喇

Kobe 一拎波起碼2個過黎
Pp果到仲係man mark

佢技術係all time最全面我覺得無容置疑

記得有個統計做過，每個球員都會有自己偏好位置，上籃方式
唯獨kobe係差不多完全平均，上籃方法，射波位置，左右手

咁今係籃球係要傳架嘛大佬
佢仲打緊嗰陣不嬲都係話佢獨食架啦
mj有the shot都有the pass

仲記得asg守foj block 左佢2次

呢樣真，評價球員仲有樣係decisions , 如果知你唔傳防守球員就唔會猶豫，上面有師兄話kobe每次都被人夾可能呢個係部分原因。同時隊友習慣所有進攻由kobe完成亦會限制佢哋成長。可能有啲on9，係入樽入面安西教練話流川未及得上仙道亦係呢個原因。
而且Kobe公開批評過隊友，亦講過自己射到就唔會傳。而MJ自傳都講過佢一開始認為自己球技高過隊友好多，佢都唔信隊友，所有關鍵時候間都會自己射。但當時助教積遜教練同MJ講：（當年在紐約人隊教練荷士文 ( Red Holzman ) 告訴我們紐約人隊衡量一個明星球員的標 準時，並不在於他本身有多出色的表現，而是他能提升隊友的水平的多少。）而MJ雖然當時未明白，但都樂於接受。而之後MJ都開始改變。 可能Kobe同MJ既差異只係一個積遜教練。

嚴格嚟講kobe其實係鋒衛搖擺人，個post雖然係SG，但打法更類似SF。果個年代好興每隊有個單打能力勁到仆街、兼備內外線能力嘅搖擺人。kobe之所以身型咁高大都打SG，係因為佢有時會擔任埋SF嘅進攻角色。

Cls 姐係有家嫂果時係家嫂帶隊？

有家嫂果陣咪2巨頭囉，要分咁細咩？

CLS.......

你都識講係佢嘅年代啦

Cls。。。多謝笑話一則

howard都一條友帶隊波殺入final啦

錯過左Jordan年代，慶幸自己年代有kobe
Lbj不了

吓 你睇highlight炸化 kobe係冇mj個種你覺得佢必入既心態，而事實上kobe關鍵時刻只有3成9 大家憎既foj有4成7

你又當比立斯 雙華萊士唔係星？

kobe只關鍵時候只會傳比fisher，冇其他

kobe做sg唔算高大啦，係而家興矮陣你先覺佢高大，以前果個年代，6尺6係sg標準身高

如果兩年都夾擊pp 湖人一定兩年4-1 4-2走
好似當年dh12咁 你明知佢打inside out唔通又夾佢？

Cls加索當年都唔叫巨頭 kobe81分 加索都有31呀

而家sg應該得返DeRozan會咁打

咁當年係西強東弱既
大家都覺得西岸冠軍都已經拎左8成總冠軍

....唔好9up, kobe 食住咁多sg主因就係佢係偏高但打到sg位

咁好難講，好多假設，但我個人睇法

我認為
當年唔double team kobe，佢入硬
Pp絕對係一線，但係絕對未去到單打入硬
所以唔認同55波

果個係tmac黎

咁要睇你點定義星，相對其他冠軍隊，活塞的確係最平民。

比立斯 生涯
NBA總冠軍 1
NBA總決賽MVP 1
NBA明星賽 5
NBA年度第二隊 1
NBA年度第三隊 2
NBA年度第二隊 2
常規賽 (季後賽)
平均得分 15.2 (17.3)
平均助功 5.4 (5.7)
平均籃板 2.8 (3.4)

R 華萊斯 生涯
NBA總冠軍：1
NBA明星賽：4
NBA新秀第二隊：1
常規賽 (季後賽)
平均得分 14.6 (13.5)
平均助功 1.8 (1.5)
平均籃板 6.7 (6.2)

B 華萊斯 生涯
NBA總冠軍：1
NBA明星賽：4
NBA籃板王：2
NBA阻攻王：1
NBA最佳防守球員：4
NBA最佳防守陣容第一隊：5
NBA最佳防守陣容第二隊：1
NBA最佳陣容第二隊：3
NBA最佳陣容第三隊：2
常規賽 (季後賽)
平均得分 10 (11.2)
平均助功 1.4 (1.2)
平均封阻 2 (1.9)
平均籃板 6 (7.2)

近20年nba冠軍 有馬刺，公牛，活塞，湖人，塞爾特人，勇士，熱火，騎士，小牛
陣容相對弱既除咗活塞，仲有小牛

而小牛主力
諾威斯基
NBA總冠軍 1
NBA總決賽最有價值球員 1
NBA最有價值球員 1
NBA全明星賽 14
NBA年度第一隊 4
NBA年度第二隊 5
NBA年度第三隊 3
常規賽 (季後賽)
平均得分 20.7 (25.3)
平均助功 2.1 (2.5)
平均籃板 7.5 (10)

Kobe身形高大.....同ai比？
Sg位大多都係咁上下喎

MJ 都係6尺6, Harden 6尺5, T mac 6尺8，v carter 6尺6，DeTozan 6尺6, k thompson 6尺6, 當值 6尺7

6尺6 應該係標準數值既上限

香港地街場，十個都冇一個掂到個框，話要做lbj俾人笑咩

所以早2年成街手感仔

curry三分無解
foj坦克車無解
kobe fadeaway無解
irving單打無解
呢堆特別多fans

嗰陣大把佐敦接班人
Kobe真係唔算話排得前

其實我想表達既係，我好認同上面師兄講冇人想做或扮LBJ係因為做唔到，好多手感仔係因為好多on9以為鳩射3就係手感仔，門檻低好多。
唔通我lay up跟住話我係飛人卡達咩。

唔覺 再上一代先屈

兩登神化舊人 模式正式啟動

有睇就知 個時 一定係 76ers Iverson > Kobe
早期有頭髮Kobe拍O'Neal 先屈 多數人兩個一齊講（佢同ONeal)
後尾頭髮越黎越少先越黎越勁
AI 就無影

關鍵時刻兩次air ball冇人會記得架 個個當kobe一開波超勁 ok組合k>o

Mikan年代屈d

60年Minneapolis Lakers fan喺呢度

Magic Johnson MJ Malone Stockton 上校....
成班好J d

又一個盲迷

怪唔得會有人信臨死前舉起個女

如果睇prime kobe 係00-12 00-04係佢發展成熟期， OK 時期3連冇左佢唔得，oneal都咁講。加上oneal magic 時期配penny 都拎唔到冠，配kobe wade 既level先拎到，冇左有咁上下勁既guard，oneal唔會3連到，所以唔好再跟風講kobe痴3連。

去到kobe迫走oneal時期，湖人進入重建期，隊中冇曬綠葉。冇錯，係一個打得既都冇（除左fisher)。仲要kobe打法係一撚定要配勁/搶板中鋒大前，咁岩04-07 都冇咁既人幫kobe，令到佢既prime 時期白白浪費。但正因為咁，迫到佢得分爆發，連拎50/60，癲到有場佢拎30幾分比媒體話終於有人stop到佢。同時，因為佢既隊友唔能夠得到佢既信任，令到佢既助攻都降低左。連續既敗北令到佢心灰意冷，所以出現trade me 事件迫湖人高層做野。

去到07-12年，kobe迎來第2春，3年打入final，贏左2年。佢千等萬等終於等到gasol，一個甘心係kobe背後付出既男人，一個被極度underrated 既大前。係08年，一路過關斬將，去到final打有pp,kg,ray gun, rondo既綠軍，比佢地打到懷疑人生。綠軍用針對kobe既窒息防守，大鎖單防、持球包夾、禁區長人守到kobe連傳波既路線都難搵。加上隊中brynum, odom未成長好，大鎖world peace 未入隊，根本唔係綠軍戈皮。下一年，kobe復仇既心令到佢再進步，再過金塊，火箭，太陽打入決賽，但對手唔係綠軍，唔係lbj，而係prime Howard 領軍既magic (唔知既人可以睇番當年magic eastern playoff 有幾勁）。而kobe都如願拎到佢離開oneal之後既第一冠同fmvp。2010年決賽面對綠軍打到第7戰，而前面6場kobe既得分同命中都好令仔咁，更加係客場大炒綠軍迫入第7戰。係第7戰，兩隊得分都好低，80幾分完場。兩邊既後場（ray gun/pp vs kobe) 都打唔出應有既表演，命中係7戰入面最低，兩隊都係需要大前中鋒跳出，而湖人既gasol表演真係勁到我敢講係戈一年既第一大前。係得分表演失常之下，kobe 同world peace (ron) 就玩防守同籃板。而後者亦都接到kobe 被包夾之下既傳球射入重要性既3分，最後贏得2連勝。有人話戈年唔係綠軍傷左中鋒，火箭冇左姚明，湖人唔會贏到冠軍，但戈年kobe係斷左兩隻手指咁打完final，加上傷病控制都係好重要既一環。去到11年冇得講，遇上新時期打法：射手群配德佬，比德佬大炒，無緣3連冠。去到12年，湖人kobe, gasol, howard, nash 組成新f4。但根本係笑話，nash成年拉傷背冇打過，howard 傷完冇曬態仲以為自己係當年既超人。去到最後，kobe係斷阿基里斯腱下射入兩球罰球，幫球隊打入季後賽（應承左恩人buss)，但都係1輪游。

係12-16年，kobe傷完腱又傷膝又傷肩，冇曬以往既水準，亦都因為咁，拉低曬個人career stat。係最後1戰，kobe唔服輸（同oneal打賭拎50分）既性格下拿下60分。去到最後幾分鐘，連得10幾分反cup，對手係冇放水防守，只係kobe入撚左zone。但咁既表演係燃燒佢既體能發揮出黎，傷左之後幾年得最後一戰咁無解，我亦都唔否認（佢自己都認左）湖人隊友係咁餵波比佢先有咁多出手，但都要有體能同射得入先得架。

縱觀kobe20年生涯，由後備打到3連冠主力，去到1人1城孤膽英雄，再到2連冠時期，最後英雄遲暮。佢既一生係傳奇，heros come and go, but legend stays forever。佢既性格同作風「mamba mentality 」造就左唔少新一代球星同名人。係離開左球壇既佢，有寫書有製片，條片拎埋獎，有開籃球學校。作為父親同老公既佢，佢對佢既4個女同老婆都愛戴有加，係模範父親同老公。

負皮我果兩位覺得韋伯差過卡達？

kobe係同年代得衛黎講勁得最耐

wade>kobe

我覺得張伯倫勁過Kobe